[TG]咩連登真係無晒96巴絲打咩？

[quote]